有無發覺啲人唔食西芹 芹菜 芫茜是但一個，就其餘兩個都唔會食?

話說嗰陣喺宿舍，見雪櫃有幾個蕃茄薯仔就諗住整埋一齊煲個湯飲下，咁梗係要落啲西芹吊下味，點知我一拎棵西芹，我個roommate聞到陣味即刻反晒胃作嘔
咁好啦，我唔落西芹，芫荽得喇掛? 點知佢又屌我話芫荽好撚臭，問我係咪食開屎
最後我就咁整蕃茄肉片湯就算，但無西芹芫荽真係差噉啲嘢
然後我問幾個唔食芫荽嘅fd，發現佢哋都好憎西芹同芹菜，有無巴打都發現依個現象?

利申: 好撚鐘意芫茜西芹，有時煮完嘢仲會dump一大堆芫茜落去，好撚好食

我食西芹, 雖然唔係好鍾意嗰隻
唔食臭茜

我都唔食呢3樣野

我三樣都會食
三樣都係差唔多

西芹芹菜陣味可以話差唔多
但明明芫茜同佢哋陣味都幾唔同下
點解巴打唔食

勁食芫荽
但唔鍾意食西芹

食芫茜但唔食西芹同芹菜

真 全部都唔食

雖然唔同味但都係臭
好聽啲我會話佢地陣味好怪 仲好強烈
仲有一種菜係咪叫蒜？ 一樣唔食

三樣都唔撚食

至憎臭茜

食芫荽
但唔鐘意食西芹同芹菜

same

全部都唔食 陣味好攻鼻

西芹炒雞柳就正
煲湯真係不了

西芹陣味一聞同咬落去果下果陣味已經想作嘔

三樣都唔鐘意，但係食得落lor

我唔食臭茜，但其餘兩個都食

西芹

芫茜 芹菜狗也不屌

鍾意食西芹
芹菜可以入口
臭茜不了

但西芹同芹菜好似

有時食錯都由佢 但一食就知 口感差好遠

食西芹，但其他兩個食唔到

全部都好食喎

Same

細個屋企煲芫茜湯，唔知點解難飲中帶點好飲

其他時候唔食芫茜，但冇你fd 嘔咁誇張

我細個都唔鍾意芫茜，不過唔知點解越大越鍾意食
皮蛋芫茜魚片湯

食芫茜但唔會食西芹同芹菜

+1

+2

如果三個係組合
莞茜一定係隊長

全部都正

+3

全部都好好味

每樣要一斤唔該！

芫茜超正，西芹芹菜就狗也不吃

我食芫茜唔食另外兩樣

只食香菜

唐芹好食 西芹就唔鍾意食
芫茜就大個左之後接受左d 但都未到鍾意食 都係打邊爐個陣會加d落豉油到

唔食蒜頭薑但西芹 芹菜 芫茜都食

唔鐘意芫茜但係擺少少都食到
另外兩個真係不了

細個超憎呢三樣菜， 廿歲左右開始越嚟越鍾意

我唔食芹菜，但食西芹同芫茜

你都幾撚得閒

唔關texture事
係好撚臭

見到都想嘔

揀飲擇食開嘅人真係會好多野都唔食

但我乜都食

唔食既人好似係有基因缺陷
係未完成進化既劣等人
應該被淘汰